仲有冇人玩Puzzle&Dragons? (133)

開個post都咁閪耐

幾時有得鑽豬

更新唔到點搞..

之前整堆帳號搞日港版雙課金搞左好能耐
唔是又要我搞過呀...

入得

垃圾送個抽永遠唔會有好野

超轉生

啲新冠型到...

有咩新野

仆街，之前賣撚咗拉雞月讀龍換黑百合

5000mp get

面家轉acc都更新唔到既
一定要轉地區咁煩

殺雞取卵

幾年前玩過
以家仲洗唔洗刷首抽
抽邊部扭蛋機好？

以家刷首抽好難玩架啦
10零蚊買個幾百石ac仲好la

感動了
麒麟再進化有望

想問下有三隻木魔女，應唔應該進一隻做帽繼俾斷龍，點解個個都話繼水魔女帽嘅
無左同屬buff，招技又基本上開唔到

而家仲有冇可能買到個愛德華平ac

你真心

多個u喎ching

多個u

我未瞓醒

有U同最重要防封

要指定寵貴d 性價比最高係普通石ac
入面好多素材 mp 又平又多野
同埋愛德過哂氣la

有無人知killer亂入率點

屌 點拎s

打左兩場有0粒

我用士郎夫添都S到喎

暫時兩場有一粒

4場0粒
果斷放棄

送抽又係金

Killer亂入好低

咁clear左就算

粒killer會唔會食左迷你龍個層

情人節獨留在家刷pad

屌佢老未
最多拎a
仲要輸左三次

我輸左果三場都見到潛蛋

幾分有S?

會 第一關都會

140k

thx

真 課咗1PACK諗住今晚刷加蛋刷成晚

屌咁撚易早知我唔洗入少3隻啦

好缺機killer

是但打轉下c就拎到

有無ching刷+值/龍契票

L心消 增傷50%

兩場都有亂入
機械殺好似係
但攞唔到S
見有台仔 泳龍機+ 鬼龍
140000
10000
160000
淨係星數個分都夠攞s
陣間試試佢

拉雞上返場 彩龍又贏

見日本仔6隻慶次f5版面拎60幾萬分

想開下工龍除左食喇叭, 有冇野刷黎升技?

彩龍幾時加左神type

無，上次有開地城BOSS係佢，果陣有人用炎柱快刷隊升技

係就好啦 希望拉雞加龍type
Btw暗咖極醒搭拉龍啦屌

得B
好難又無亂入

冇得升技, 睇黎無用武之地

打3場有兩粒killer

士狼是但轉15k都有S，有咁難咩

食喇叭咪升到，派埋咁多彩喇叭15粒就夠啦

打2場都未見過

更新一定要係 原始DOWNLOAD既AC 你更新唔到就連好SNS
成個DEL左佢再DOWN過

送左龍契一抽5000mp

龍契最少都15000啦

今次d 7星大coin，有d咩機可以用嚟做印花？
任何10石機？

唔洗讓寵都s到喎

留名

係唔洗讓

嗨

Hey

有sf料未

春麗
Sakura

中左mk6號
好想哭

咁簡單 full team冇咩挑戰

中了妖龍

Sakura好勁
不過又10石

拎唔到s 得b

唉 5換1完咁樣出比我 都唔知係開心定唔開心

藍瘦香菇

有冇好心人巴打借防封條白盾拎S
328 227 972

賣咗佢會唔會開心D

抽到正嘢都唔開心
其實有咩好呻

所以話未到最後一日都唔好換住

所以話執之前都唔好換住

隻野好撚基

5隻換好心痛呀 7星黎講斷龍同鬼龍複數都算係最冇用

有道理

為左個一抽啲人又係度鑽研執隊
人唔笑狗都吠

可以典玩

有波架喎 唔是木人妖庭龍喎

即刻入三人協曬隊

繼光埃👍🏻

出左料？係邊度有得睇
8婆同官網唔見

假膠only

G 持，咁 you 吠咗未

柒左唔好推oj

我見有巴打講埋係10石又剩

齊隊

好大聲下

茅樹👍🏻

果一抽同鑽研執隊有咩關係？

淨係睇佢之前嘅預覽圖都J左幾日

靈龍彩龍複數都冇乜用啦

鑽研執隊拎S，然後有一抽送

起碼唔係15000mp 攞嚟換到野先

真 諗住all in換多兩隻c忽龍

斷龍 兩隻
鬼龍兩隻ok
彩龍1-2隻
靈龍6隻夠
師龍無限

春麗對腳

執隊唔係為咗刷killer咩 要s都唔難啦又唔洗你讓寵

靈龍用得著咁多咩?

唔升技嘅

你係咪off咗育成

有4隻giga 1隻彩龍 1隻萬聖節玩龍 用邊5隻換斷龍好

自成一隊 當猶格玩

我連A Cup都只不過係間唔中拎到一次
仲要成日都輸

係喎 自膠

牙遲

幾時有街霸料？

唔好換

彩龍同玩龍得1隻就唔好換啦

佢送俾你呢個機會好似話中獎機率係冇咁高

緣隊夠唔夠周回

我都諗緊應唔應該換

超人快樂周回中

好痴線

隊型

本身機率都已經低到嘔

新手想問下日版點樣課金
冇信用卡

買日版卡囉

牙倒

星期五

不了 猶格都好耐冇用過了
同埋抽完嗰一刻果斷換撚走晒靈龍 想玩都玩唔到

玩RX隊一定換

呢隊好廢，笑死，佢都好意思upload

你upload未

有人資助我買cam未

有冇link?
我見全部都係國服
定還是冇分ser?

有冇轉數快

wechat ok?

得支付寶

刀ok

第一次打得A
之後高D分會唔會上到S?

會

輔助合成 解除左會唔會退番比人食果隻寵比我？ 定係無左

牙眉

仲係到的

勁易打killer，正正

目標每日100killer

唔該
合合輔助進化左，但點解無繼承到d覺醒技，係咪要同主屬先得？

真係無想像中咁低

D KILLER 係RANDOM出?

今日出機械killer 每日一款

點睇情人節赤龍 換唔換得過？

今次唔齊 差1條火龍
刷LV30先

場場出一粒咁濟好抵打

有冇快擦隊

有，劉宙

上面有巴打post咗隊都幾快

要有裝備覺醒先會連覺醒

抽金蛋已經係我玩pad既唯一動力
希望大介唔好呃殺我抽金蛋既權利

2月抽未見過鑽蛋

有冇s隊抄

Con佬有

機械killer 送都唔要啦

睇眉清抽鑽蛋已經成為pad日常了

呢兩隻我諗左好耐 唔知變唔變武裝好

不過我得一隻

今日15000 已覺得好恩惠

無知一問
成日睇呢d隊伍配置呢
中間潛在覺醒個攻+99係咩意思？

攻撃力 +值99

但都一定297啦 寫黎做咩

今日s左 聽日仲可唔可以拎多次s

有d 關 只要攻加夠99就可以

依家係多數都無所謂
舊時未有9筒
有D魚要+70攻+80攻
加多一攻都爆傷

今日八婆又做失蹤人口

收花收到唔記得做嘢

你講呀?

Lm

早幾日個杯已經

中間果堆咩黎

ok 又跟到

一入到2/F就熄左
好心d人咪post on9隊

第二同第三關吓轉珠跟唔到

有人掛未

用士狼隊慢慢轉

八婆又收工了，明天請早

要課幾多先可以揸下八婆對波

有無右邊掛

無事了,有代用

佢對波你都想揸...
ching飢不擇食？

鳩我都想揸添呀

你自己著黑絲揸自己啦

CHING識野

正牙

有無平民快刷隊型

識享受

今日個post好靜！！！

冇情報好悶

雷達右上角d 金色劵有咩用？

打個啲npc人仔

見npc要用卷打

今日專心轉珠唔吹水

搭單問埋而家雷達有咩值得換？加強，喇叭，潛覺？

最方便係拎297地城

有野抽未好撚悶

銀時 三桂 巴巴拉 天平 好似最快

新手玩黑saber隊想換斷龍

咁換法是否不智

留彩龍啦 斷龍 唔追求完美 大把替代品

斷龍入黑saber 要讓一招技喎ching

連98都唔見埋 知咩料啦

係wor屌
開完主動無4色

點會入斷龍呀 入斷龍就係為咗打dam 但頭尾都咁早dam 洗乜再入多隻斷龍

講返pad, L心幾時用得著

係唔係得超覺先有L心

唔夠加蛋洗超覺咪用得著

咪尾

情人節禮物

齊 平民隊

想刷龍卷應該打咩級 見台狗話刷中級
刷50體又未見過金

想問剛剛我打完個新event 冇出rank 係咪即係我冇S?

連A都無

協力 最高
單機頭尾暗魔女 中/上

lm

幾時有得用mp買木魔女

唔會有

LV9 有冇人協 冇朋友掛緊楓 招隻
我恐龍

S rank 送果一抽係咪必定鑽蛋?

Easy

打左11場先得3粒惡Killers

型

又話超過一半鑽 抽左十抽得兩鑽

Dllm抽左五十幾下終於有傳龍

第一次課金 課左15蚊一抽中左斷龍 想問點組?隊員定隊長?

530rank貼金剛棒問人點組會唔會過火左少少

agger

純粹路過,唔係好認同你呢種諗法
本來高登就係毒撚論壇
偶然有d人現實找唔到目標...都無辦法...我諗佢地都唔想
而家隔住個mon上網
苦心經營隻game,都係想搵番比人認同果種感覺者
對某d人黎講現實因為種種因素好難搵認同,咁佢上網發洩下都唔可以嗎
你唔鐘意佢,覺得佢d圖煩,你可以block佢
就連每個post都特別提左你個post會有金剛棒,自己又唔裝
人地阻住你就屌鳩人...個論壇唔係你架
d人show左佢d成就出黎,可能會好開心,我唔明點解你咁都要批評佢
我望落去又唔知有咩反感,點解你要踐踏人地

又黎

重玩冇幾耐咋

你比位佢

就咁放低一句點組隊都係弱智既, 無例外

超轉生進化

終於得閒上黎睇post

中肯

覺得連登有愛有人會理佢果下弱智

第二日都依舊有人問相同既問題

「強如執行者」呢句可以講足五年都唔過時 3倍god果然係pad界嘅潮流教主

執行者強?

未聽過有人會話聖經outdate

進左佢入執行 成個ac得執行好睇少少

唔課金pad真係玩得開心咩

利申，每日嘅乞衣一抽就係我開 game 嘅動力

下次唔好咁貼
冇乜點組 隊隊都係 木魔女 斷龍 奧丁龍咁上下

你老母生左你件弱智仔真係好撚慘

比人爆撚左ac點做好

前兩日唔見哂d石比人改埋名 今日念住backup ac都入唔返
爆人ac死全家

課黑石？

個ac幾個月前收返黎㗎唔知上手

賣家本身用ios既話好似可以用048拎返個ac

又可以賣多次 高招

牙雀教的

幾個月前都得？
有無人可以教我可以點做

買過個囉

無錢

用事前抽起果個048, 入返再另外連sns

賣左再收返，發達大計

唔課金都玩得好開心

你一收左個acc之後，一秒內就要做足準備防爆功夫啦
應該即刻發行繼承碼，screen cap俾你個碼，然後delete左封信，就算佢再入番，你都可以再繼承番，然後一入番就連sns加自己抽048，再改pad個名
同埋連pad到icloud，你每次登入，icloud就會問你re唔recover番
幾個月後爆番你，你都未做齊呢啲就真係
買acc信唔過㗎

如果你真係搵唔番個acc，上巴哈copy template send俾9ho，印象中會問你用咩手機型號，你ID幾多，咩名，幾rank，最近呢幾個月課過幾多，就算條友改左你名，你其他資料啱應該都攞得番，除非你無課金，又唔記住以上所有野，又順口到交收時話埋俾人知自己用iphone幾唻代表ios嘅意思

咁我都幫你唔到

有料未牙

通常都係下午1-2出料

條金剛棒好朦呀

又學到野

果D KILLER亂入率有幾多架, 咁西既?

50%

有咁多咩

刃龍喚士究竟有咩用...

屌 我見到條撚樣13分鐘前online （我有分身加左自己)
比人爆左ac 9ho點分邊個先係ac真正本人
好唔好腥信比條撚樣話報左驚

邊個入到ac 邊個就係真正本人

我個陣有即刻繼承 但無改名

無5成都應該4成

但我而家個ac比人爆左 佢仲13分鐘前login過

between報驚有無用

你點樣證明呢個AC係你自己？
一定要俾齊資料9ho先得

佢啲所謂資料 有咩寵 打左咩關 個啲野 爆左我ac個個人都會見到同知啦

換師龍是否不智

早兩日比人用撚哂d石我都腥左email比 support@gunghooline.com我以為中左bug 但佢無覆我
到今日login唔返
爆人ac死全家

所以你可以拎返AC既機會好微...
都係重新玩過啦

唔識答，但係換都等到最後一日先

700幾lv 10幾隻10萬mp寵 屌

重玩就不了 報驚有無用 頹撚左

香港無用

其實9ho有公告話過唔鼓勵玩家私底下交易acc
我估佢會睇你對資料知道嘅完整度 點樣係第二部機登入 登入平台 同 登入時間
假設你玩玩下完場就彈左，重疊嘅登入時間已經起疑
佢精到識攞番個acc，應該唔會蠢到信你報警
同埋就算報警，啲警犬唔會理呢啲

我1隻都抽唔到最尾換咗3隻
隻野實用呀6sb/全隊20%血 主動又可以洗晒d閪野 實有出場機會

7週年超轉生
8週年超究極轉生

除左賣ac比我個人之外 會唔會有可能比其他人hack

而家係出面個啲勁acc唔知輪迴左幾多手㗎喇。。。

好似二手車咁

潑冷水講句
其實個acc唔要得㗎喇
人地有048係手，你無
人地而家應該連sns都連埋

你又有道理 屌好灰

介唔介意講下買左幾銀

我有個account仲係處黎，有興趣就pm

認真
700幾LV，有心玩，1個月都升到
你等7週年活動重刷開局好過

其實課黑石課左成三年都未比人爆 反而巴打買account 比人爆

黑石真係抵 差不多一蚊粒

點課黑石

課黑石反而唔會比人爆，人地打開門做生意唔會搞咁多野

垃圾刁

pm咗 想破處

無心機玩啦 一鋪清袋

佢老母都好抵,一蚊Q

以前玩左4萬5萬蚊正價石
真係玩到好後悔
之後近三年都放置play 間中玩一輪又放棄一輪 覺得我再係咁課落去78萬走唔甩

最後先屈服係累石既淫威之下
真係平好多 同埋都好多人課緊 如果你地有入hk pad telegram / 或者入pad group 就會見到有教學 d老野都會教

我幫襯左4次 sofar ok

tg某幾個gp 屌黑石

呢度都屌架
但佢厚面皮唔理人之麻

800幾😂 都幾個月啦 送左幾次石 抽左啲勁野

人地老屎忽

爆人ac死全家啊仆街

my ass

一個月升700咁chur

你老了

除左自己開嘅acc，唔會有acc係處

應該開放俾人用高星換低星 我唔要零龍我想要蠻龍

不如直接D開放用魔法石買寵

唉 又多劈

想追個板機都咁難

求長掛4705大叔親友
可掛各主流大隊長 pm換
187906926

4705大叔 乜撚野嚟

究竟pad group同ufo存唔存在？
問左幾年都未入到

No. 4705隻寵
一般稱 雷塞/大叔

其實課黑石同啲乞依仔課完抽唔到自己想要嘅野然後退錢有咩分別
最撚on9係課完黑石仲呻抽唔到咩抽唔到咩，用咩換又問問問
有啲又嫌錢退得少，或者退完仲係呻抽唔到想要個隻
點解啲質素咁撚低

惡魔殺機率閪到 十場都冇甩

仲有班課完金想賣account又嫌個價cheap

岩岩打3場出左5粒，fatfat

關咩事

想穩打異形刷殺升lv 有無巴絲得閒睇下有冇咩野可以改善
另外有冇士郎想省體協力異形？（開場斷我成日死唔想累人）

連登岩岩開果時pad分兩邊
一邊爆機玩家吹水
一邊真玩家
真玩家post(姐係呢個)
一開始真係有tg gp for 協力
我記得呢度有幾個老屎忽都有入
同埋我記得個gp好多人下

利申:1年前出左gp

我地係眉清twitter 度吹水

睇佢抽靈龍

想follow

睇完自己隊野都想笑

屌？

聽過有人課黑石比差佬爆上門

廢清😯你有玩pad？

算啦move on 啦屌 無可能拎得翻 怪自己當初on9啦
八百幾蚊課幾pack 都無撚左啦

我收完個ac都課左幾pack呢

@98

又改埋d鳩名
tg搵我加你fd

比人爆撚左ac
無左你tg

有冇ac條link or 賣家
po出黎等大家睇路

八婆肯出料未

收到風pad竟然同街霸合作

御龍喚士升唔升技好
我諗緊進做武裝 點睇

其實據我所知如果係引計碼既話 048係開唔番 你係咪冇計過其他野比佢係其他野入番

咁咪好西利？

仲未有料

收到風今日料係估比卡超

個ac我收左四五個月啦

想學 求tg
Coldrinking

我有機種變更，但有ching話無backup 048一樣可以比人開返

收到風八婆尋晚同囝囝扑野太攰 今日休息一天！！！

春麗勁到

發利完用埋條code先會048失效 好似係

其實既然都攞唔番個acc，順便做下好人pm埋新買個條友，叫佢自己backup好發行埋引繼連埋sns同icloud
積下德當儲人品，下次祝你抽好野啦
其實800蚊呢個價都似假假地

發行*

今日有料=以後唔反98

利我我依家用緊自己既2手ac 之前放左 好好彩又收番同一個1000$

轉反牙眉

點樣假假地

咁平我會質疑囉

Ys

又唔知入面有咩 可能得幾隻限呢

但係受害者話好灰好心痛
入面啲野應該唔差？

@牙眉

佢事後又課咗D呀嘛 呢到都貴過個ACCOUNT啦

試過都自己ac 突然入唔到
入到去係乜都無晒
Sd左十次信去9ho都話資料不足
有課金record
寵都打左70幾隻

練磨 1.5 !!!

就係人地課少少都貴過個acc，點解咁平都仲有人買

on9到
唔知入面有乜都可以評平貴

得罪講句,關你撚事

正唷，又可以幫啲寵110

因為account真係唔值錢

好似已經升撚晒 得返幾隻垃圾未升
但都正既

今次目標再升多一版110

抽返d加先

揸住個舊048 入到去係新ac
有無方法搞

想問下其實D 料可以喺邊度睇番黎 除左PAD BLOG

八婆twitter

異型友情十倍 友抽加蛋

幾時

不如你諗下PAD BLOG啲料係邊度睇返嚟

諗完唔知咪問囉

800幾 計唔計最近送果200石

18號

點解唔落果隻 當初一出土郎我都用黎打左異形
仲要無電王

爽手出街霸啦 好想課金啊

好似唔係異形 係3人協雙極 好似係

佢點解有封咁既野

最憎打果個

我愛你

5100萬記念地下城S級+快刷要點/今期流行異形剋星超人隊/PAD連動玩具最新消息、光愛貓神日本炒過千

點做好 係咪武裝就唔升技

用咗200萬mp買兩隻炎柱做sb+15個防坐黎組隊聖誕火龍女刷 但慢到仆街

即係賣俾你果條友再轉賣俾人賺多筆

依家係值咁多

係

M記25蚊餐

倒貼放ACC 求甩手

巴打御龍喚士係咪你獨家產品唻
我打電話問埋9ho都話無出過呢隻野

sf有料未牙

大股東有直線電話問

精神病院嚟

唔落果隻咩

衛龍喚士先岩

pad8婆仲未肯出料

前半d活動

呢隻武裝唔升技

刷完KILLER 之後升寵+半體射強龍
一條龍

岩牙 反眉清

會唔會無生放送

想問一問 係咪d武裝都係唔會升技

咁要睇下武裝技有無用同急唔急用
例如：4396卡片，我就會升滿技，打異形會輕鬆好多

通常為左覺醒先武裝嘅唔會升技
但都睇打咩關同個隊咩情況
同埋招技勁咪升埋
如果本身做base個隻角色招技好關鍵，繼承落去嘅武裝就唔會升技，怕跳左第二招技

練磨有新隊未

任我隊

用MIRU
試過 好穩

八婆又deadline fighter

傾唔埋街霸取消合作！！

屌搞咗咁耐，一啲真嘅料都冇

提升mp龍賣出mp 到290000

條八婆屌完仔未

有冇人有暗果舊朱古力可以交換

冇料

其實刷killer入情人節個隻黑絲會唔會加機率出killer

件8婆訓撚著左 ?

有排升

屌, 姐係食2家 (可能更多_) 茶禮

終於有料

真接同digimon合作啦

唔撚使做牙 似你地班社會垃圾係咁f5 八婆twitter

CHING做咩？

火雅

原來係咁
咁我要諗諗
唔升都可以食喇叭 降技要另一隻

其實twitter個app有得入八婆個profile，佢一更新你手機就有通知，咁就唔會俾呢度啲人fake

btw終於有料

無料遊戲

張圖好似係神面火雅
咁係新定舊野黎

返工返到傻咗

課金用hk信用卡 日本itunes card 定日本信用卡課最抵

八婆個d都係二手料

學下八婆啦 一個禮拜返一日

想要一手料可以搵我

港iTunes card 回贈係最平

豪鬼勁成咁

今日打EVO 可能係個邊到出PAD料！！！

有料未

席席BIRD極

鐘意櫻招隊長技多啲

叫左條八婆搭九出
大家等多陣

認真好想做豪鬼做愛

我想試下同你做愛

yoga fire

！！！！！

又壓deadline

睇死件8婆唔去到5點都唔肯出料

有料‼️

椎名真白我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

有料

これから「ストリートファイターV アーケードエディションコラボ」で登場するキャラクターの画面写真をご紹介します！

來了

有料出

350倍炮
做人做狗自己揀抽唔抽

Lock完先轉暗

無17號嘅朋友

９９回合？

現階段最強火力?

啲五星好癈

99回跌落

5星都識叫

CANT?

姐係主暗珠既全板光暗回 其實幾好

有新技!!!

牙ken好勁

外圍轉火

印度佬好勁

Yoga fire(水屬）

直直bird極

邊度勁

KEN得金 ON99

完

應該係skin角

到而家得隻350倍砲想抽

手腳識伸長

saber隊

牙KEN多幾粒覺
似係轉SKIN

下位孖妹

如果d 聲係用番舊版街機就正

4個血上

不了

鑽蛋黎講都廢得幾過份

2000血

點解春日bb咁廢

5秒固定 你轉埋我嗰份

無土狼唔洗抽

可能真係10石機 同MH玩法一樣

每樣至少抽3隻，今次終於可以抽耐d，支持

啲武器

火木馬

因為愛 點都要放春日野bb入士郎隊

又多隻6星 仲要有3隻大獎未出 10石機味濃了

暗橫排

靈龍

重力風神

豪鬼勁撚到...

9c

咩網可以睇到料

神type

豪鬼9combo半減盾

始終都有軍佬

無靈龍喊左

執行

又打左黑saber落黎

又9筒又豆

軍佬個SETTING係玩鳩我?

豪鬼仲可以入汁行隊做破根同破吸 神type

黑傻始終有倍血，豪鬼lost

春麗似大獎

軍佬為左斷龍而出

春麗

想抽 但又要忍到睇7週年出啲咩

汁行放兩隻豪鬼落隊都勁 一隻究進一隻未究進

直接轉9筒

RYU做乜鳩呀....
成SET得豪鬼同春袋睇得上眼

開技九筒

3*3 生成...

春麗要幾多隻

想知點解7*6 係轉長方形

好多伏

成部機好似好

驚overkill得唔夠 俾多一串你

抽返龍契弟好過

ryu痴線喎
直接轉九筒
仲有武器

留多一年石 下年直出心直9筒版面

PAD上左熱門PSOT

有幾可需要直接9筒呀

課了！！！！

重點係部機要幾石

軍佬SSS

CAPCOM都應該係10石機

你仲停留喺要轉珠既年代
有代溝

50%鑽既話OK

出隻乜野你先會滿意

係 SH 遲啲出一拳超人 直接開技秒 唔使搞咁多嘢

軍佬有咩咁勁

隻隻鑽都想要。。。

真斷龍隊長

好廢

9筒都開技轉埋咁不如開技直接win 啦

人氣開技驚

不過軍佬張圖。。。令我唔想用

好

邊度睇到係斷龍隊長

抽到再講

想要招技可以由第一關貫到去BOSS

水屬又無新隊長

6石，失望

4木珠連埋加5combo，隊長技

邊有咁多印花呀

點解唔係10石機

佢都無講4粒幾多倍

每隻鑽起碼抽3隻
其他自己計

軍佬4倍血 但0回又無盾

4木先開始有倍最大6倍我估到8-10粒木
4木可能得2倍

有咩斷龍四粒打唔死

係喎，睇漏左

咁你用波利做隊長啦

9隻金
買兩次必6算

應該10石啦

貫先需要用最高倍
其他關四粒秒

有專業分析睇未

黑百合

唔好抽

呢度邊有分析，每粒鑽抽一隊is ok

計埋超覺有三貫 咁都幾撚勁喎

唔抽了
有無人跟

咁點解唔玩rx

唔岩屬,繼落2隻蠻龍又無防綁

開技不了

春日超覺無7c 咁士郎隊都唔駛要佢啦

2隻光愛貓咪得

玩豪鬼9c 重拾轉豬樂趣

超覺有埋9格 -.-"

有錢人既玩意

等牙眉98乞衣抽中邊隻就知邊隻係大獎

出情報>垃圾>all in>抽唔齊叫春>完pool>等新野出 loop

我都係諗住玩呢隊

食飯>返工>放工>訓覺>loop

靈龍掘起

轉唔到9c無半減
一野俾怪秒死就好笑

換春麗豪鬼
完

火和尚武器乜都防一粒，仲有50%以下加攻
比saber用屈撚左機

咁既質素 5星?
應該\仲有有獎形狀

仲有3隻7星未出

咁玩返斷龍8c算

5星畀齊覺醒你仲想點

豪DEE招技下面果行係講咩

真 斷龍8c都係半減我洗乜用佢

屌佢個閪又玩進化轉技

呢隻應該差唔多6星機率，因為好似連埋珠skin

下一round唔會掉木/心珠

豪鬼勁撚到

パズドラレーダーにて、【ストリートファイターⅤ AEコラボ】開催延期のお知らせです。

珠skin必買

其實蠢麗真係為左張圖

單屬隻沙加好似幾勁 2回3粒火 , 激減15倍攻 , 有U 有加攻

8隻鑽咪20%中6星?

究進個樣好funny

點會打到黑sabching都幾搞笑

原來今次街霸
D鑽可以4張印花換

食評：
呢d skill係盃賽人權，不過你地得d低能冠，可以成set skip

我想佢究進同本身個張調轉

金閃閃打得杯未

係咪呀

木劍呢? 又話2月中嘅

6石要5印花

我嚴佢太低星, 應該仲有3獎版

打完，岩岩個盃0.1都係靠佢

每款1.25%，total 都係10%

等埋7周年個新桶先再抽

乞兒6星包

我唔進玩u算

6星都好多伏

街霸啲珠好靚

U有水行俠同亂馬仲有水瓶啦

究進張圖真係不了

機會係留比有準備既人

殺意龍真係好屈喎
暗屬救世主

但係暗RYU都好屈

個九筒開喺邊
開喺中間咪搞笑

左上啦應該

想玩返
好鐘意火龍女
火龍女要進邊隻好同埋點組隊好
見出咗輔助進化應該食咩好
同埋買石帳會唔會好難抽到

パズドラレーダーにて、【ストリートファイターⅤ AEコラボ】開催延期のお知らせです。#パズドラ
…

雷達wfc

呢家有情人節版火龍女抽

要1-2隻神月就算

睇黎情人節火龍女同情人節零龍係殺意龍嘅好隊員

抽12隻自己繼自己不求人

鎖光回 再暗火花都幾撚有用wo

右上
下右2

應該係7星大獎果2隻

仲有7星未放料出黎

神羅雅都係開邊位

幾好丁

仲有無人刷龍究

想問下龍契士 龍喚士部機最強係邊隻

彩龍

感謝巴打

殺意隆塞4隻劾龍

今次合作值唔值得賣腎去抽

值

仲有想問下洗唔洗進

咁你會唔會賣

我0課

佢賣淫

會窮

98無斷冠wor =.=咁撚樣講野都有

次次番工先有得抽

我個冠好型架

識D野

新手想問下 想進化E女神 係唔係要慢慢等降臨

今次合作值唔值得賣老婆去抽？

有兩下乞衣抽

差隻靈龍諗緊換唔換埋好

98又2隻大獎

唔好諗了，抽啦

你接唔接受到課得金都唔齊set

要抽爆豪了

好多光火屬

我已經諗定街霸會黑到仆街 想留返啲錢課街霸

點睇都係10石機抵抽

將隻電怪綁落隻蠻龍到 rx又成最大贏家

想要春麗
覺得佢究進版值得玩下

我最少要1龍 1豪鬼 1神月 啲6星token唔係得返好多課埋啲特價pack唔知齊唔齊想要果啲

未齊料 5計

唔計愛 邊隻大獎

抽到單吊果陣 果隻就係大獎

最想要 春麗
想要 隆 神月 櫻
其他伏

不過今次如果冇搞特例鑽率應該唔差 直接用伏換可能仲抵過細token

打磨練點都係過唔到魔女層
我嘅不足係咪唔夠惡killer

傳龍超多個惡囉

係 一係落BUFF

哦？不過唔夠297超覺 過多幾日試下先

不過我而家咁打落去都係得三份一多啲

認真
今次冇打算ALLIN

宙斯同白盾都係惡殺

照反

等佢派rnking報酬就刷

愈睇啲新合作就愈覺得銀魂好撚抵抽
好後悔果陣無課多啲

隻宙斯唔進多3個光橫 進左垃圾...

鯨魚落寶石姬 白盾落破防

呢個不是問題 我仲有隻未進

用未進打啦 手指有乜用

春麗除咗張圖真係唔知有乜用，神月同櫻可以用係士郎隊
豪鬼諗住拎嚟入執行做破傷位，咁我就可以拎隻水咖做代幣
隆既話個技唔係唔勁嘅不過有啲雞肋

街霸好撚廢

彩龍入愛德隊應該計咩寵落彩龍好

春麗隊長我覺得幾好
神月入凜，殺意隆自帶3大血
可能可以突破半血線上隊長血瓶頸
主動都正，有佢排位直接一技秒執蛋

所以出本咪完咗個ranking先出殺意龍

防毒

好 唔該

講漏左，櫻用黎丁

想收工

櫻都可以唔要，神月諗住進武裝

又話醉曖返工

邊個講

mth光三防毒武

出新情報之後抽中獎嘅機率即刻大左

有無人IPHONE X 狂彈GAME?
扣左氣即彈
無左200氣

我用6+,有同樣情況
岩岩發生既事,打完場10體單春就入唔返所有關

神月武真係火光隊神技仲送血豆同防雲

鯨魚換神羅雅點燈

有冇人用靈龍就會彈機 但其他就冇問題

又有人整bug?

又係眉狗

異形一場成4m經

隆同軍佬係咪靈龍隊成員之一?

無神羅雅

有冇進化kill換

屌又上唔到

This?

想拎石先黎維護

No 4630

又有石派

斷龍有冇用？

軍佬點會係...

應該係指暗果隻

將軍

Gg 無

司令帽繼承就幾好⋯
本體入隊唔會夠暗魔女同玩龍爭
隆都冇咩必要
靈龍貫通大把選擇

土郎會唔會重回一線隊長

岩岩試過扣左兩場50體

點跟呀

入唔到game?

維修緊？

weak

係 打錯左

乞到星期一得50石
得8抽希望中到春麗/神月

話說水墨風果隻春麗靚咁多

原來牙眉唔係狗！！！

我都想知 中左唔知用木定暗屬好

好簡單
中左果刻諗唔到落乜隊意 味你個box無隊適合用佢

呢啲情況我會抽多一隻 唔比自己後悔

錢可以揾過，hello kitty無左就係無左

呢度有冇人玩apex???? 真係好好玩
我覺得佢一定會成為今年最多人玩嘅遊戲

屌呀.....今日d任未清呀

same

有 大把

組我

full

乜事 點解pad維護🤔

街霸啲武裝完美屌打之前果啲

點解入唔到既

執粒

未清任

兒登無舞獅icon

今日又出技直接轉九筒，直接轉L...加埋直一心
變左玩俄羅斯方塊

Pad呃夠錢啦

緊急維護中：

現在、パズドラにて一部のお客様でダンジョン潜入が行えない不具合を確認したため、緊急メンテナンスをおこなっております。ご迷惑をおかけいたしますが、修正までいましばらくお待ちください。

有無人字九筒暗同L字光會生去邊個位

抵啦

想搭車轉g 都唔得

可以轉我

thx 馬上轉了10場華麗珠

居然mo伏

係 唔講咁多 馬上轉豬

屌原來真係入得

得你先會老點人
我地認真討論

清今日好中肯

小心比人影

仲玩緊kh3

10抽 算唔算ok

算了

司令

眉貓

邊隻大獎先

隻隻都咁勁 春麗入水行俠隊做板機？

10石機定5石機

6

屌你老母呀

#19
牙眉自拍照

左右互搏刷到手軟 幾時出個協力版刷殺手, 上次防坐咁

我係咪係度po 房no就有人同我打協力刷龍喚卷？

亂入機率肯定調低

咩隊 我刷

想訓 不如加好友約聽日
我有水saber 暗saber 土狼隊

197643515

黑仔姐 嚇我唔到既

想問下 ios 用左facebook link ac
係咪可以無左限制30日咁 ios-an換？

thx 咁換去an機課金先

想問下點解我打5100萬DL個關打完冇出我個rating? 得第一場有出

你唔高分過之前好似唔會出

白盾隊係咪真係S到

讓2隻8.幾c
s到

正常轉高com都有s啦
14萬分喎，又唔係平時廿幾萬先有s嗰關

想問黎緊ios係唔係有大魔女福袋田金

買*

好輕鬆

我想問下呢,我之前由AN轉IOS,佢自動過檔幫我過左PAD個SAVE落IOS,一直都無事咁玩到,但今次要用APP STORE更新之後,我就開左個日本AC DOWN黎更新,但一開GAME就無左AC,之前又無連落FB同LINE到,開舊個個PAD又叫我去更新。
我想問下如果我用部AN機轉返個檔落AN機到,然後綁落FB到,再用IOS FB黎開,會唔會開到返,可能有D長,THANKS 玩唔返好SAD

姐係你部機有2個日版PAD

上網睇d濕鳩攻略話要讓幾多隻點點點 跟住打左幾場都唔得...點知其實唔洗讓是但打都有S 真係屌攻略佬老母

係,唔知點解,一個係舊LOGO,一個係更新左7周年既新LOGO

有無試過開an機個pad用gmail 引繼

試左
佢話未登錄
然後失敗
應該係因為之前由an過左ac落iOS

你舊版pad左上角有無show你個Id?
你Google 吓點樣抽個048出嚟放落新版pad

Ios舊個個無
但an個個有

日日都係潛殺關, 打到好想嘔

其實你係咪過錯左去ios港版
日pad正常係唔會雙開到
你轉去日本只會叫你更新/開啟
係冇得下載

世界末日喇 我尋日冇玩到pad呀

Pad 有無telegram gp 想揾人協力

我估佢係過錯左去ios港因爲港pad icon冇7周年 logo

唔一定，未更新冇轉icon係正常

我港ios更新左都冇轉

Why d killer 咁難出
幾場都冇一個ge?

大家平時協力 係點揾人

有冇巴打未過 吸血鬼壞滅

戰友網搵人打雙極
任務搵fd

一係gamewith 一係炮友網

我懷疑佢改左機率 第一日頭幾粒鐘2場1隻 今日5場都無1隻

連狗你個野壞咗牙

第一日機killer不錯
惡魔開始唔出

你手速太快

呢度搵

裝app ,PAD helper

是咪你負評TL BB的？

WhatsApp 女朋友

我全力負皮基佬

Ching ho ball!!!
見到樓上都有一個負評了

7周年生放係邊日

好似無講

唔會有7周年了

打一場異形有350萬經

年年都係2月20日生放送
但係琴日竟然無講生放送情報同埋7周年降臨
唔知佢搞邊科

可能cap夠水就執笠廢是搞咁多野

都會有呱
轉咗營運懶係神秘姐

唔好意思 想問下
點解我有時刷5100萬download 嗰關
啲寵嘅升級經驗唔同嘅
有時一百萬 有時得五十萬嘅？

單吊靈龍

未升完嘅寵會平分啲寵經

原來如此 唔該哂巴打
Thank you very much

我想問下街霸係咪日版限定
想rx係港版出番

仲rx, 笑死人

三人協力點係左上角人

襟個個泡泡叫人

同埋個泡泡講咩

大約係「轉到碌柒咁,笑死人咩」

笑你轉得7

港日都係街霸

咁點襟出黎

用力拍打手機自己彈出黎

而家有聲控 對住個喇叭位笑就得=.=“

屌 頭兩劈乜都無 第三劈終於中sb龍同斷龍
抽到跳樓咁濟
蠻龍唔用喇 用雀算
好感動

恭喜呢部機好似真係好撚難抽...

唔怪得之成日係條街到見到有人傻笑

3pack就跳樓

俾我唔忍 抽到中

3倍話齋
錢可以再搵
蠻龍無左就係無左

比我丫我想要

真係心血少d都唔掂

唔好咁啦 邊有咁多錢

求解，更新唔到pad，一更新佢就幫我down多個pad變兩個pad，但係入唔到舊的ac

Ok la 巴打

得果4隻就叫春

賣都賣左成打

開

開左 fd list search

60596036

爆box 繼續

你本身個pad係咩版本？

3防武係咪要抽夠5把

好想睇人用呢部野轉珠

係咪登入左港帳所以更唔到日帳？
又或者down日帳個號轉左港帳？
前者換返日帳
後者連好sns 刪左pad
再開個日帳down多次用黎更新

咁你睇吓我

轉珠轉到寫揮春咁

係咪就執😂7周年降臨又冇生放送又冇

唔係點會係咁派垃圾抽

無登入過港賬，而家用緊日賬
連唔到sns，一開game佢叫我更新，更新果度就變左down多隻pad
上圖個版面係入apps store度更新佢就彈呢句

試下抽起舊PAD個048 放落新果個度

應該有生放
上次1月有講2.20
不過降臨真係冇
得1個coming肯定係神祭

回歸初心 7周年用抽強嚟慶祝就夠了

好想抽蛋

有冇人試過右上角全部off 晒,
唔係要逐個on返呀

唔明

支旗仔鎖怪全部off 哂呀

全部off晒呀屌😭

日港轉版有機會 試過一次禁撚左成千次

之後唔係投票揀寵咩 8號投完依加仲未有消息

唔使問 都知木魔女贏啦

搞咁撚耐

仲有十幾日先抽得🥺

呢隻係咪轉武器就岩？

隻驚應該就執 又5公佈7周年神UP 一人一票交換寵又未有

星期一二實有
仲有sf隻亂入寵都未公佈

阿提廚打手

我轉咗
話晒都係2way
無水魔女

有無人打幾場蛋龍

收到風想第8週年一次過搞

有冇人可以幫手打場三針? 用執行

俾個ac我 陣間幫你打

協力就可以喇

木魔女洗唔洗2m mp?

投票果隻放交換所，唔係賣mp

三針刷喇仲打

到時用5隻炎柱換

我估應該係睇隻野幾星
就用番同星數既1-3隻去換

最大機會係5虹coin

就係唔夠體 差一場升

一度換領 應該唔會咁煩

今年冇7周年直播

有冇人贈龍 我射哂

實係20/2一次過講
完全冇期望1、2有野睇

有無巴打刷工龍

咩隊

咁都要搵時間講幾點生放送同埋打咩新降臨架

限宙光魔女

可以肯定冇新降
新降會落活動List
但活動得1個coming soon
2月中未出過神up
呢個活動到3月
而且7週年正戲邊可能唔出神up

4師龍 可以賣鯨魚

好在唔係五隻黑百合

光魔女 7531 8843

7周年用ppt

仲有咁多日 都唔知急咩

會唔會有一日一隻比卡超倒數七周年